* Добавлена опция систем счисления
* Добавлена опция диапазона значений
* Добавлена опция правила 3b
* Обновление уровней
* Улучшение читаемости на маленьких экранах
* Незначительные улучшения UI
* Баг фиксы
